爭鮮 算唔算係全香港最有良心既餐廳??

三年前8蚊一碟

頭先去食, 又係8蚊一碟

真係好感動

我覺得佢地既老細根本唔係想搵錢, 只係想提供壽司比客人食
只求開心, 不求回報

勁唔新鮮 廉價貨梗係平

一件成本唔洗2蚊

曲到直

好吃的壽司在爭鮮

其實真係唔貴
依家食快餐都要40

蟹子壽司世界第一

你平時食開屎？

真shit

計哂應該below $2

依家啲料$8真係差唔多，垃圾咁濟 不過take away係頂尖嘅

屌 由細食到大 食佢份人情味